其實我當年都有追過港女

有時候望返d相，日本妹行開la,果個香港女仔仍然係我心目中no1

不過好既香港女仔太小la ,maggie姐你去左邊

details?

一陣打

俾港女hurt到癲撚咗

得不到的 從來矜貴

冇hurt到 ，日本妹好d